{
   "add": {
      "message": "Afegeix"
   },
   "add_domain_button": {
      "message": "Afegeix un domini"
   },
   "add_filter_button": {
      "message": "Afegeix un filtre"
   },
   "add_filters_msg": {
      "message": "Voleu afegir els filtres?"
   },
   "add_your_own_filters": {
      "message": "Afegiu els vostres filtres"
   },
   "apply_changes": {
      "message": "Aplica els canvis"
   },
   "block_element": {
      "message": "Bloqueja l'element"
   },
   "cancel": {
      "message": "Cancel\u00B7la"
   },
   "clickhide_instructions": {
      "message": "Despr\u00E9s de tancar aquesta finestra, cliqueu sobre un element de la p\u00E0gina."
   },
   "description_chrome": {
      "message": "L'eina gratuita antianuncis del Chrome: Bloqueja anuncis molestos de v\u00EDdeo al YouTube, anuncis del Facebook, b\u00E0ners i molt m\u00E9s."
   },
   "description_opera": {
      "message": "L'eina gratuita antianuncis per a l'Opera: Bloqueja anuncis molestos de v\u00EDdeo al YouTube, anuncis del Facebook, b\u00E0ners i molt m\u00E9s."
   },
   "description_safari": {
      "message": "L'eina gratuita antianuncis per al Safari: Bloqueja anuncis molestos de v\u00EDdeo al YouTube, anuncis del Facebook, b\u00E0ners i molt m\u00E9s."
   },
   "disable_inline": {
      "message": "Desactiva els anuncis de text en l\u00EDnia"
   },
   "disabled_for_site": {
      "message": "S'ha \u003Cstrong\u003Edeshabilitat\u003C/strong\u003E per a aquest lloc"
   },
   "disabled_for_these_domains": {
      "message": "L'AdBlock Plus est\u00E0 desactivat als dominis de la llista de sota. Podeu afegir un domini clicant la icona d'AdBlock Plus de la barra d'adreces o b\u00E9 escrivint el domini (no la URL) al quadre de text i clicant \"Afegeix un domini\"."
   },
   "easy_create_filter": {
      "message": "Bloqueja l'element"
   },
   "edit_filters_raw": {
      "message": "Edita els filtres com a text simple"
   },
   "enable_only_the": {
      "message": "Habiliteu nom\u00E9s les llistes de filtres que necessiteu. Massa poden alentir el navegador."
   },
   "enabled_for_site": {
      "message": "S'ha \u003Cstrong\u003Ehabilitat\u003C/strong\u003E en aquest lloc"
   },
   "filter_lists": {
      "message": "Llistes de filtres"
   },
   "filter_must_follow_syntax": {
      "message": "El vostre filtre ha de seguir la \u003Ca\u003ESintaxi de filtres d'Adblock Plus\u003C/a\u003E."
   },
   "filters_acceptableAds2_label": {
      "message": "Permet la publicitat no intrusiva"
   },
   "filters_addSubscriptionAdd_label": {
      "message": "Afegeix"
   },
   "filters_addSubscriptionOther_label": {
      "message": "Afegeix altre subscripci\u00F3 de filtre"
   },
   "filters_addSubscription_label": {
      "message": "Afegeix el filtre"
   },
   "filters_readMore_label": {
      "message": "M\u00E9s informaci\u00F3"
   },
   "filters_subscription_delete_label": {
      "message": "Suprimeix"
   },
   "filters_subscription_enabled_label": {
      "message": "Activat"
   },
   "filters_subscription_lastDownload_checksumMismatch": {
      "message": "Error en la suma de verificaci\u00F3"
   },
   "filters_subscription_lastDownload_connectionError": {
      "message": "Error en la baixada"
   },
   "filters_subscription_lastDownload_inProgress": {
      "message": "S'est\u00E0 baixant..."
   },
   "filters_subscription_lastDownload_invalidData": {
      "message": "Error, no \u00E9s una llista v\u00E0lida de filtres"
   },
   "filters_subscription_lastDownload_invalidURL": {
      "message": "Error, no \u00E9s una adre\u00E7a v\u00E0lida"
   },
   "filters_viewList_label": {
      "message": "Mostra la llista"
   },
   "firstRun_acceptableAdsExplanation": {
      "message": "Ens agradaria encoratjar els llocs web a utlitzar d'ara en endavant, publicitat no intrusiva. \u00C9s per aix\u00F2 que hem establert uns \u003Ca\u003Epatrons estrictes\u003C/a\u003E per identificar els anuncis acceptables, els quals es mostren a sota de les prefer\u00E8ncies per defecte. Si encara voleu bloquejar tots els anuncis podeu \u003Ca\u003Edesactivar\u003C/a\u003E aix\u00F2 en pocs segons."
   },
   "firstRun_acceptableAdsHeadline": {
      "message": "Els anuncis molestos ara es bloquejaran"
   },
   "firstRun_contributor_credits": {
      "message": "Cr\u00E0dits de contribuci\u00F3"
   },
   "firstRun_dataCorruptionWarning": {
      "message": "Es segueix mostrant aquesta p\u00E0gina? \u003Ca\u003ECliqueu aqu\u00ED!\u003C/a\u003E"
   },
   "firstRun_donate": {
      "message": "Feu un donatiu"
   },
   "firstRun_donate_label": {
      "message": "Recolzeu el nostre projecte"
   },
   "firstRun_feature_malware": {
      "message": "Bloqueig de programari malici\u00F3s"
   },
   "firstRun_feature_malware_description": {
      "message": "Fer la vostra navegaci\u00F3 m\u00E9s segura bloquejant els dominis de malware coneguts."
   },
   "firstRun_feature_show_expanded": {
      "message": "activa les caracter\u00EDstiques"
   },
   "firstRun_feature_show_overview": {
      "message": "mostra la visi\u00F3 general"
   },
   "firstRun_feature_social": {
      "message": "Eliminar els botons de xarxes socials"
   },
   "firstRun_feature_social_description": {
      "message": "Eliminar autom\u00E0ticament de la vostra exper\u00E8ncia de navegaci\u00F3 els botons socials, com el m'agrada de Facebook, que apareixen a les p\u00E0gines web i segueixen el vostre comportament."
   },
   "firstRun_feature_tracking": {
      "message": "Desactivar el seguiment"
   },
   "firstRun_feature_tracking_description": {
      "message": "Navegar de forma privada mitjan\u00E7ant la desactivaci\u00F3 del seguiment \u2013 amagant el vostre rastre a les companyies de publicitat, que us seguirien encara m\u00E9s."
   },
   "firstRun_features": {
      "message": "Adblock Plus pot fer molt m\u00E9s que bloquejar anuncis"
   },
   "firstRun_share": {
      "message": "Digueu-ho a les vostres amistats"
   },
   "firstRun_share_headline": {
      "message": "\u003Ca\u003ED\u00F3neu-nos un cop de m\u00E0\u003C/a\u003E al fer la xarxa un lloc millor"
   },
   "firstRun_title": {
      "message": "S'ha instal\u00B7lat l'AdBlock Plus"
   },
   "firstRun_toggle_off": {
      "message": "DESACTIVAT"
   },
   "firstRun_toggle_on": {
      "message": "ACTIVAT"
   },
   "found_a_bug": {
      "message": "Heu trobat un error? Voleu tradu\u00EFr l'AdBlock Plus al vostre idioma? Si us plau, \u003Ca\u003Edemaneu-ho aqu\u00ED\u003C/a\u003E."
   },
   "general": {
      "message": "General"
   },
   "global_remove_subscription_warning": {
      "message": "Realment desitges eliminar aquesta subscripci\u00F3?"
   },
   "global_subscription_invalid_location": {
      "message": "La llista de filtres no \u00E9s una URL v\u00E0lida ni un nom de fitxer v\u00E0lid."
   },
   "last_updated_at": {
      "message": "\u00DAltima actualitzaci\u00F3 a les $time$ a $date$",
      "placeholders": {
         "date": {
            "content": "$2"
         },
         "time": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "last_updated_at_today": {
      "message": "\u00DAltima actualitzaci\u00F3 a les $time$ avui",
      "placeholders": {
         "time": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "name": {
      "message": "AdBlock Plus"
   },
   "options": {
      "message": "Opcions de l'Adblock Plus"
   },
   "options_short": {
      "message": "Opcions"
   },
   "out_of_date_lists": {
      "message": "Les llistes obsoletes s\u00F3n actualitzades peri\u00F2dicament."
   },
   "overlay_hideplaceholders_label": {
      "message": "Amaga les localitzacions dels elements blocats"
   },
   "remove_button": {
      "message": "Suprimeix els seleccionats"
   },
   "show_block_element_menu": {
      "message": "Mostra la opci\u00F3 \"Bloqueja l'element\" com a \u00EDtem del men\u00FA contextual"
   },
   "show_icon": {
      "message": "Mostra la icona a la barra d'adreces"
   },
   "stats_label_page": {
      "message": "\u003Cstrong\u003E$number$\u003C/strong\u003E en aquesta p\u00E0gina",
      "placeholders": {
         "number": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "stats_label_total": {
      "message": "\u003Cstrong\u003E$number$\u003C/strong\u003E en total",
      "placeholders": {
         "number": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "stats_over": {
      "message": "$number$",
      "placeholders": {
         "number": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "stats_share_download": {
      "message": "Baixa l'Adblock Plus"
   },
   "stats_share_label_fb": {
      "message": "Comparteix-ho a Facebook"
   },
   "stats_share_label_gplus": {
      "message": "Comparteix-ho a Google+"
   },
   "stats_share_label_twitter": {
      "message": "Comparteix-ho a Twitter"
   },
   "stats_share_message": {
      "message": "He blocat $number$ anuncis i rastrejadors gr\u00E0cies a Adblock Plus.",
      "placeholders": {
         "number": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "stats_share_title": {
      "message": "Comparteix aquests nombres"
   },
   "stats_show_iconnumber": {
      "message": "Mostra el nombre a la icona"
   },
   "stats_title": {
      "message": "Anuncis bloquejats"
   },
   "subscriptionSelection_location_label": {
      "message": "Filtra la localitzaci\u00F3 de la llista:"
   },
   "subscriptionSelection_subscriptionSelector_label": {
      "message": "Si us plau tria una subscripci\u00F3 de filtre a la llista:"
   },
   "subscriptionSelection_title_label": {
      "message": "T\u00EDtol de la subscripci\u00F3:"
   },
   "update_now": {
      "message": "Actualitza ara"
   },
   "whitelisted_domains": {
      "message": "Dominis autoritzats"
   }
}
